
## Тестовое задание
```
Laravel 10
PHP 8+
MySQL
GitHUB
```
## Дано

Музыкант записывает альбомы для выступлений, за несколько лет у </br>
него накопилось много альбомов и он решил систематизировать их </br>
содержание для того чтоб мог найти нужный альбом и распечатать </br>
его содержимое. Для этого ему потребовалась программа в которой </br>
он вел бы учёт по названию альбомов, жанрам, количеству композиций.</br>

## Цель

Систематизировать коллекцию музыканта в виде приложения с </br>
возможностью создания библиотеки альбомов с возможностью печати</br>
содержимого в pdf формате. Для заполнения базы данных использовать </br>
произвольный текст и числа (seed)

## Что нужно сделать

1. Страницу со списком альбомов:
(Добавить альбом)

```
ID
Название альбома
Количество композиций
Редактирование
Удалить
```

2. Страницу для создания и редактирования с набором полей и функциями:

```
Название альбома (text)
Жанры (multiple select)
Количество композиций (text)
Содержание альбома (WYSIWIG)
```

Экспорт набора полей (Название, список жанров, кол-во композиций, Содержание альбома) в PDF -  (button export)

Сохранить (button save)

3. Страницу со списком музыкальных жанров:

```
Название
Описание
```

4. Страницу для создания и редактирования жанра с набором полей:

```
Название (text)
Описание (textarea)
```
Сохранить (button save)

5. Миграции

```
Таблица abums
Таблица genres
```

6. Развертывание:
```
git clone ...
composer install
php artisan key:generat
php artisan migrate
php artisan db:seed
npm install 
npm run dev
php artisan serve
php artisan test
```

<p align="center">
 <img src="assets/img/screen.png" alt="qr"/>
</p>